支那致命疫苗引發巴西大規模反拜登行動

#BidenWasNotElected

巴西叫停中資研發疫苗 稱有「嚴重不良事件」

有美國貨仲點會揀中國貨呀

其實明知支那嘢都買，買嗰個官係咪收咗錢？
相信唔止美國民主黨同中共有非法勾當，其實好多國家都有，最好一次過爆曬出嚟，咁就真係可以全球反共

拜登咁都中鎗

唔係佢hold住批貨
洗撚同支共買咩
cumo仲話早左2個月

#BidenWasNotElected 上左Twitter Trend啊

喺美國玩政變得罪全世界

好多Bts

叫班癌屍去打中國疫苗

仆街韓狗玩騎劫

拜燈正仆街

即時定生死唔撚洗煩
即刻可回復正常生活
唔人道效率高效果快

oic
（仲諗住咩邏輯）

買到先得架

到時柒婆唔撚俾進口唔通走水貨自己拮咩

支那殺人事件

放心
有四百萬香港人會打支那貨

最緊要嗰14億＋3萬隻狗優先打